【Twitter突發】Nike用緊 #YouCantStopUs 係免費文宣既機會！

有空位既話呢段時間出既tweet
可以試下加呢個tag

P牌都推

多謝 Nike 支持

推

ppp

準備騎劫

多謝nike比錢送hashtag我地用

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

Push

pish比twitter巴絲

唔好呀，五毛表示我重想着nike，唔想着李寧呀hi

good idea

Nike支持港獨

nice

One Nation
One Hong Kong
You can't stop us

#1nation1hk #youcantstopus

push

nike 又想再放棄大陸市場

輕輕推下先

互相利用姐

明顯係Nike煽動顛覆國家

推上去推上去

收到了

twitter冇乜人會睇youtube片

著祖國Naiki咪得

push ar

正呀
大家改小小字 費時個個一樣
比外國人睇冇咁悶

順便推埋 #brothersday
啱曬手足

P

唔好個個一樣呀
twitter係抒發自己既地方
按自己所想寫就得

p

迫不及待好想玩玩了

多謝nike
#youcantstopus

Nike 比錢搞革命

【1630】 多次驅散後，軒尼詩道的市民仍不散。在《願榮光》的歌曲下舉起五指。

You can't stop us

正喎
配圖出post先

Push
#youcantstopus

有感覺呢個tag呢個口號會成為我地專屬口號！
多謝Nike!

識玩！

Smart

#youcantstopus

Poshhh

You Can’t Stop Us
Hong Kong Independence

呢個真係急推

見到好多手足

用呢個tags search我見唔到 nike嘅野

樓主我愛你 你呢個post幫左我地突破無咩好順口既英文口號！ btw 因住nike買起你

推！

冷氣軍師做野喇

可加
#NewBerlin
#NewWestBerlin

East?
台灣應該先係West wor

Just do it

我個人覺得外國人眼中我哋係West
但我哋自己知我哋其實係East
冇所謂嘅，用NewBerlin先

OK GO!!

統戰

認真，叫9gag幫手得唔得，話晒多外國人follow

暫時騎劫幾成功

like and retweet

comment 記得最後加句#youcantstopus

Good idea! 推！

樓主有諗頭

騎劫到小粉紅懷疑人生

推 識玩

騎劫

正呀騎左佢

You can’t stop us

屌你Gphone都用左

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

Pish

Nike 真勇武

up

Gogogo

Twitter 要人！

Push!

呢個hashtag正

能唔能夠有人用ps將Nike logo轉做香港logo

快D用佢個海報 超級潛力圖黎

同埋大家記得Instagram呀

😎

潛力無限呀呢張

唔反nike了
手足

其實nike d slogan應該句句都可以俾人騎劫

黑白色洋紫荊logo 起碼等外國人容易明

出曬，各取所需

香港地圖剪影
冇星抽氣扇
之前有人整過前線既簡化icon﹐頭盔加豬嘴既

I love it!!!!!!

但可唔可以有埋一張無Nike tick lol

丿sh

Thanks樓主pin me

加埋香港黑白洋紫荊去replace個tick得唔得

Thanks!!!!!

已經去背嘅PS檔案

you cant stop U.S.

Pishhhh

做啦
多你一個好多

整埋WhatsApp tg stickers都過癮喎！

同中共講

呢啲通常自己圍內用 好似冇咩作用

咁又係既～

推 騎佢老尾

Tui

推呢個

U.S.

有需要再出聲 大家twitter 加油

Strong post leave name

黃色經濟圈 推

#YouCantStopUS

轉黃色好似啱啲

Pusn

騎劫gogogo

推推推

Beautiful!!!!!!

TUI

介唔介意整多次同nike本身張野同比例既圖呀？

謝謝你

推
國際戰線

推！！！

推!

IG 都有post

借圖一用

thanks nike

幫推

pish

仆街喇
班小粉紅無得著炒價波鞋show off喇
影響國家安全呀

或者post今日嘅相
再加呢堆hashtag
總之多啲唔同content

文宣谷有

屌PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

咁好機會仲唔食撚住上

快Send快Send
一Post完五分鐘內有百幾人睇到

推！！！免費宣傳點解唔做

推，免費宣傳

推到小粉紅抵制

正

Twitter見

有順風車唔係唔坐ar

Nike 係好牌子👍👍 you cant stop us!!

識玩
推

屌你正啊喂

PUSH

咩twitter 巴絲推twitter 都唔做？

關刀 過五關斬六犬

Pish 草船借箭

你咪twitter巴絲囉 我做咗喇 呢家推埋畀你一齊做

多謝NIKE送助攻
CCP, YOU CAN'T STOP US!

唔見咗

is ok
想用既，有位既
繼續用

垃圾
btw繼續用